諗到好方法 見到鬼一定要剃頭

光頭一定係鬼，假髮就可以試下扯

來一招鬼剃頭

全部鬼除左要打到魂飛魄散，仲要鬼剃頭。

誓不罷休，唔可以留力。

Push

無端端點樣徒手剃頭呀

新職業：剃道師